[台灣]有冇人覺得台灣好大陣尿味

真係好多地方好大陣尿騷味，捷運都算，啲食店都咁大陣味，成餐飯都唔開胃

見到巴黎呢2個字已經有尿味
台灣就一般

尿味唔覺
油味比較多

巴打係咪行緊地下街？見到你係連登開po問

白色gshock 帶眼鏡 1米7左右？係咪你

我都見到你cm我 金色mk頭 1米6 綠色h&m衫

咁都有相認

咁都相認痴線

依家唔係唔比你sell台灣升學呀 喂大佬你唔好乜撚台灣post都貼呢篇野啦 煩唔煩呀

相濡以"味"

相認

架機場捷運明明係新，都成陣公廁味

我岩岩係你後面
米7著supreme 金毛

蔣仔答非所問

巴黎。。。澳洲

有次搭新果條機場捷運線車廂勁大陣尿味

台灣大學連醬仔0分既都收

餐廳同幾條線既車廂都係 勁臭

台北都還好，台中果個好似大陸機場，

出左機場了無人煙，意為去左北韓